如果我有父幹 就一早有intern做了

如果我有父幹，intern都唔想搵呀

如果我有父幹 就一早屌緊女了

Come on

You boy

有父幹仲返intern

如果我有父幹，我仲洗乜揾intern

如果我有父幹，我嘅業就係收租，仲洗乜做

兒子都要練下孝順技能

有sugar daddy咪得
有sugar daddy就唔做intern啦

當住女先